呢個你哋一定要睇，有字幕，拘捕兩萬人之後重有有人敢上街!

中共製造恐怖有兩個方法

1 好似64咁樣殺幾十萬人， 殺到真係冇人敢上嘞！

2 喺西方注視之下，中共唔敢一大量殺害香港人，但佢一定會大量拘捕製造恐怖！
恐怖到冇一個人敢再上街，呢個數字會係可能超過一萬人！

3 所以香港人一定要計劃，點樣同中國鬥爭落去，點樣攬炒，點樣令到佢唔敢落重手.

估唔到吾爾開希講嘢都好有文路，講得好有道理

屌佢拉到二三千香港都獨立咗啦屌

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

一早知道 8964出席過天安門示威
算係對我既啟蒙運動

同場加映，大陸經濟而家卜曬街，淆多陣大陸自己崩潰喇唔得閒理我哋！

麻煩大家平時推post個時幫手宣傳下各類活動
不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

睇留言，有好多正常人